有冇人想買電動滑板？

兩塊再有平，

正喎，4個轆唔洗平衡

有冇興趣，夾份

冇興趣，太貴了

pish

lihkgba